而家聽最佳損友同中學嗰陣聽係兩種感覺

從前共你促膝把酒傾通宵都不夠
我有痛快過你有沒有
很多東西今生只可給你
保守至到永久
別人如何明白透
實實在在踏入過我宇宙
即使相處到有個裂口
命運決定了以後再沒法聚頭
但說過去卻那樣厚

讀緊書嗰陣只係覺得好聽
而家同好多朋友各散東西 曾經好熟嘅已經變咗陌路人
聽返覺得打入心坎 真係非什麼大仇但冇再聯絡

學緊自己一個去享受唔同嘢，一時享受，一時又覺得空虛

有時會覺得大個想獨立 但有時又會覺得好孤單